部6s就死，換乜好

S19

s6

s10plus啦
依家N機唔同以前喇
後面個超廣角真心好有用

6s已換s10+
開心使用中

V20個廣角仲廣

家居電話

好少影相
主要考慮都係速度同電量

Pixel

用緊7+同問 用左差不多3年..
依家個個都話S10+ 好強打手味....
因為airdrop同IOS所以未必會轉會住...

Xs

considering iphone 8/s10

Xr 電量超好

Iphone XR / 8+

有咩要求先？打機？影相？價錢？

小米啦

8+

打機部6s已經足夠
都係睇電量同價錢
希望$6000樓下

細機 換XR

就死等多陣9月

應該捱唔到
用咗三年有多

XR